「求救」賣左車，但買家唔轉名

家人十二月頭賣左架車，當時買家話無帶身分證正本。而要後補轉名，果時無為意。

但直到近日收到告票先發現一直無轉名，而又聯絡唔到買家。

去警署，又話未轉名唔應該俾車人（我都知有問題做錯左），就叫我地去運輸署。無講可以點做，仲叫我地自己去搵果個買家（就係搵唔到）

想知道依家可以做啲咩，因為架車應該過左期仲未驗車，但佢仲周圍揸緊。

報失先

報警話失車

on9 未轉名就咪撚交部車俾人啦

但我家人去警署備案已經話左成個詳情俾佢，但警方唔肯做野，再報失會唔會受理？

你收左錢賣俾人 仲可以報失

雖然名義上架車係你既

手續都未搞完當然可以報失

車仲係你名下係唔係俾人偷咗

話冇收過錢得唔得

需要講大話？
名義上架車唔係仲你你架咩？

你地有無簽過咩合約先 無就報失啦

屌未完成交易架車仲係你架
收唔收錢無影響
報咗失先，唔係繼續有告票都係你食

牌簿係咪你到呀, 係就去申請退還車牌, 無都可以報失拎報失紙搞.

多謝各位巴打意見，聽日叫家人再去報失，因覺得買家都係專登玩野，應該唔會搵到人。

係怕警方怕麻煩唔肯做野

咁對家仲用緊你個車保（如果仲生效的話）

如果佢今晚拎去做犯法野，咁你就

係囉，聽日先去啦，慢慢黎唔洗急
警署好似開10點

第一時間報失啦，跟住同佢慢慢玩

唔怪得騙案咁耐仲呃到人 原來就係咁多樓主呢d on9仔

梗係話比人偷左部車喇